[外國戰線] Notepad++ 發佈咗個Stand with Hong Kong版本

呢個version兩個月之前出
可能已經係old news is so 唔識串

不過好事唔怕講多次
比啲掌聲多謝支持

Push